啲蚊真係好煩

咬左我幾達啦

好嘈隻蚊呀 阻住我瞓覺